部門主管問覺得份工有咩困難，係咩意思？

入職剛好一個月，收工之後，部門主管send message 問我覺得忙唔忙、有無咩工作上嘅困難、會唔會覺得窒息...其實佢咁問法，係咪覺得我嘅表現唔夠理想？？😂

關心下你姐 你地d女人就係咁撚鍾意過份解讀

佢男 你女 ?

係呀

完 post